[年經]一人一樣最HiHi既聖誕交換禮物

我送過出

我送過月歷
收過金象牌白米##fatc ##fatc

人手filter ？
唔識打仆街？

食米唔知米貴

交換負評
Hi你老母

大佛 兵馬俑 膠蛋

Copy from 隔離個論壇 希望lihkg都有返啲傳統野

中學時見過有人收 巨商嘅安裝CD

中學嗰陣聖誕party，垃圾班會整左個on9玩法：班會事先assign個人俾你，然後你就準備份禮物送俾嗰個人。
然後我被assign咗個平時完全無交流過嘅港女
於是我求其係屋企執件垃圾（已經唔記得咗係乜）就當係禮物

反而想知個港女同學送左啲咩比你fatc

唔係一pair一pair咁，係A送俾B，B送俾C咁，我收到份禮物應該正常嘢黎（都係唔記得咗係乜